我宜家坐緊關愛座，好撚驚

係咁不停望周圍有冇需要坐關愛座既人

樓主好勇敢
我連坐落去既勇氣都冇

怯，你就輸一世

全車嘅焦點

試下即場打飛機。咁你就唔會再驚有人話你坐關愛座

仲要有條索女企正我前面，佢部手機好似對住我，勁驚